品客薯片咁難食點解咁多人鐘意食？？

食珍珍薯片好過啦，好食好多

同意

香港人食開屎，你唔比屎佢地食佢地會話你

d人覺得有薯片食就算

真心研究食薯片既人唔會食佢

果次見到品客個包裝寫住香港咖哩魚蛋味,
以為地道野無死啦, 實o岩我口味,
點知買返去開黎食原來係幾年前已經食開既原味,

買左先知上當呀

唔食會比人屌